原來幾個人暴動要射成150發催淚彈

一人食30發

一人食一發布袋彈

盧偉聰：我地用咗150粒催淚彈捉15個人，包括只係冇帶身份證嗰啲

無身分證都要食10發

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

係中信室內食足咁多粒既tear gas 聽到真心燥

咪答左囉, 前線決定

自己係指揮室, 但唔關自己事
去指揮室訓教呀?

咁果5個一定係復仇者